突發！有人拆緊智慧燈柱cctv

喺啟晴村出面有人開緊工

輕輕一推

二推

相呢仆街

Fact check?

三推

fact check?

相？

Face check?

咪鳩噏，圖呢屌你

無相話拎緊黎磨J都得啦

冇相你話城門河有哥斯拉都得啦

冇圖你話有人拆緊禮賓府都得啦

fact checked 前不會作任何回應

721 金鐘見

相都無

竟然係大陸村有人拆？

大陸村本身都藍，洗撚監控咩

Noooo 一定要繼續反 社會信用系統
反到佢永不超生

當然
單嘢係證明大家行出嚟係有用嘅
唔需要理會其他負能量post

裝一拆一

拆蓋剪線，幾分鐘既事

琴日見到有條友開蓋唔知裝野定拆野,唔知咩公司

拆定upgrade先，監控燈柱目前反對聲音仍然太小

圖呢?
冇圖你話拆左天安門都得架喎

source or your mother

冇圖你話有人囉鋸成條柱鋸斷都得架啦

點拆？教吓大家，之後可以自己嚟

無圖9up

你地推post都宣傳下721啦 唔夠人 唔夠宣傳 social media都要呀

唔可以放棄
7.21 15:00 維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

圖呢屌你

又放流料?

無圖你話火山爆發都得啦

source??

圖呢

Where is the fact?
I need to check

無醬油無相無Fact check
你話變做碌鳩都得啦

無相我拆緊你屎忽添呀

醬油又冇 相又冇 WTF?

冇圖我話我去左禮賓府搵林鄭high tea都得啦

四推

見到樓豬老母裸跑
fact checked

食屎啦你

可能是upgrade

屌你啦

裝定拆呀？

Fact check呢

無圖你話

林奠 思歪 雜種玩3p都得啦

真定假

fake

無圖都咁撚多正評

圖呢屌你老母

呢個Post冇討論價值，大家唔洗再推

face choked?

唔信囉

冇圖都咁多正皮

假膠
Blocked > 上一頁

三毛post 負評 上一頁

同黑警內訌一樣

點拆？

可能同一team人百幾個account，一齊想帶風向

圖？片？Fact Check?!

咪大隻講

成功左啦大家

fact check呢

Source 定老母呀樓主？

屌你呀 成個啟德都有呀

求相

9up????

你得個講字

冇圖你話紅磡站月台塌咗都得啦

FAKE NEWS

有相前都係

點阿 相呢

不如順便拆埋cctvb

圖呢屌？

相呢？

九龍灣周街都係 拆左係邊

又帶新風向？

咁重要嘅野圖都冇張
點信你

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

3毛確認

屌你老母

Blocked

鳩up完未？

冇圖 你話你條J變左燈柱都得嫁啦

冇圖你話香蕉糖吞槍自殺都得啦

維修定upgrade 鏡頭都得啫

無圖既話你話拆緊林鄭個西都得架啦

伯母keep得幾好，岩岩屌完黎
利申冇圖

做緊相關野
拆緊大部分cam

冇圖負皮

圖？

冇圖就咪撚出po
唔好分散大家注意力ok?

相定mother

無圖就唔好9up， 又上黎放風試水？ 高質少少

冇圖

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

721！721呀！唔好理呢dpost喇！

慰問樓主老母龍尾去到沙頭角

HKEPC 班IT狗終於到佢地出場LA.

香討狗今舖無得威LA.

樓主消失左？

冇圖講經咩

屌你老母 手快快正皮左 圖都冇幅

突發！有人拆緊樓主老母個閪

圖呢仆街

無相話有人屌緊柱都得架啦

又唔撚影相 屌

無圖尻噏都咁多正評

樓豬潛水?

有乜可能
緊係等佢哋口中班暴徒拆
之後再告班人毀壞公物
再凸顯黃絲幾暴力
政府先開心

721

我無嘢講

幫手負皮
一陣班小朋友睇到信以為真就慘

圖or老母

繼續

無圖無真相

冇圖唔回應

冇圖冇老母冇fact check
此post已完

無圖
留名等睇圖

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

著反光背心 擔條梯

冇fact check就係鬼

無睇內容就正皮係弱智？

無圖

推上熱門 有傳林奠聽日會出現喺九展 唔好又放過佢

又話拆緊 你欺騙我感情

知唔知咩叫拆？

7.21 金鐘

九成五毛虛報

冇圖同消息人士指果啲post一樣, 流撚到閪咁

大陸村都唔會鍾意人監控

無圖我話埃仁民炸緊政總都得啦

Disconnect 咗都可以Reconnect，要小心

裝定拆

無圖你話林節思係你個仔都得啦

流料, 負評上一頁

冇圖你話習熊維尼同豬仔打緊茄輪都得啦

我拆你緊老母個西

請勿跟車太貼

個ac買左幾錢？

屌你老母圖都無, 我話你老母俾我屌緊呀好撚爽都得啦

屌你老母又放流料，睇黎政府好驚人拆

無source 又無圖,
唯有搵樓主老母

冇圖你話你喺禮賓府屌緊林鄭都得啦

之前咪話將d高清camera 轉做低清camera

3毛，巴打唔好覆，由佢沉

香城online wiki

香城online懶人包

1毛又想帶風向

明明真係攪事都係買舊account出post, 都唔知無啦啦整個p牌出黎玩小圈子做乜

Source?
又係「消息」指？

咪撚信
正苦冇咁好死

係咪曲線提醒升級方向

無圖 721金鍾見

冇圖話你碌鳩係監控燈果粒針孔鏡都得啦

懂不懂規矩

呢個政府，可能換支勁啲既鏡上去

無圖都推到7頁

用盡ig fb sc wts airdrop 香土宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

不如返去抖抖先

大家一齊接陳同佳出獄好唔好？

721一定要出嚟！

香城online wiki

香城online懶人包

卜

學術研究
我都想知道支燈點運作
原來剪條線就可以令佢運作唔到

頭先見到好似真

俾多十分鐘你放番幅圖上黎
唔係就block柒你

鬼知有無disconnect?
除非條線外露？

Sor 睇錯 原來係將d畫面處理完變「低清」

相都冇竟然咁多正評

咁你有冇影到相呀？

無圖就收皮啦

唔出奇
難得唔駛比人監控
黎到香港都竟然要玩番舊制？
梗係唔想有啦！

如果佢地都出黎反燈柱

We connected

Thx，睇咗再諗諗

樓主水已潛

但仲未有人屌政府先安裝後諮詢

Block

傻啦

有圖未呀屌你

睇完都係唔信...
信正苦一成，相目失明

大家無發覺最近多咗好多Cam係18區?
1) 違例停拍with cam
2) 違例傾倒垃圾with cam
3) 後巷式違例傾倒垃圾with cam
4) 公園監測with cam

吓？咁咪即係多鳩餘

緊係唔篤灰

講咁撚耐，圖都無張

唔信

圖呢 llm

屌你講到咁圖都無張就收皮喇

冇圖任你講

中計其實啲面容識別係晒大陸公安部門度，應該用衛星拍架戇鳩，你看港有幾大，美國咁大都可以用智能衛星監控啦。

block得

關篤灰咩事！唔識blur相？！
樓主講正苦有人拆緊...
低級一毛，圖都無張食屎啦！

維修，config都可以，唔一定係拆。

支拿那邨信得過，為方便行事可拆

Fact check ?
721見

連囝ban撚左佢啦

假既

啲IP CAM用平時上網個D LAN線一次過做DATA+PoE比電
所以好難剪錯
已經唔係用舊式ANALOG CAM要分紅黑色電線

給香港警察最後忠告

Fat chart

721自己折

看港你打拼音？

收皮啦大陸仔

拆緊同拆哂兩回事，一陣可能拆到

可能人地唔係拆 係加固同保護呢

Push

九龍灣果面幾時拆

圖呢 ?
P牌仔都識要貼圖啦~

push

Thx bro

我覺得唔一定係拆，可能係update 啲野

仆街我見到中環有野運入去添馬

Happy corner

樓主想帶風向
我屌你老母呀

無圖即扑。傳假野好撚大鑊

得一張相證明有人做緊嘢
但係做緊咩，就咁睇無人知...
與其信苦正會拆，不如自己動手更安心！

21號幫你 check吓

你話佢update個AI系統我都信

裝完燈柱仲要做intstallation, alignment

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

曬氣，人地力推，而家點會拆

真係唔知做緊乜,upgrade都有可能
我經常行過,間唔中見到有D後生仔拎data,下次都係去望多兩眼睇下搞乜鬼

圖呢屌你老未

你去仆街死算啦開po鳩吹乜撚都冇第一日上連登呀？

無圖就收收皮啦

永不超生

圖定老母？

樓主放流料既話
即係政府/大陸開始驚搞唔成呢個on9燈柱

喺九龍灣的確見到有工人整緊嘢
但唔知係咪disconnect

拆一裝百！！

封cam?

智慧燈柱下話？拆左你先！

no
本身都係有d有cam，有d冇cam

一日未見到拆晒
一日都唔撚信啦！

Fack chack?

唔同位喎ching

得架

我發夢個陣噴佢都work喎

多做事, 小說話

應該等義士做完收工後先公佈, 甚至唔好開聲, 等政府懞盛盛唔識去維修仲好。

人地可能定期維修保養炸

我見佢唔係拆 只係打開個蓋唔知郁乜

渣古都出埋

enabled = 1

俾張相嚟打下J都得掛
乜都冇叫人點信你

甘大枝，好難拆
剪電線，好容易駁返

上次我部iPhone 入左水
而家間竭性失靈，最慘。
維修又唔知邊啲零件邊啲冇事
應該要成部換

定係其實只係改裝咋

近呢幾年都好似冇呢啲大模型展品

未有哥斯拉

渣古個頭？

push 1 push

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

大家追po先，咪再亂正評！

戇鳩你就戇鳩，就算拼音粵語冇拼音英文冇拼音哈

一條協和街已經有成3/4條智能燈柱 仲加？

加番個追蹤裝置

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

推

驚比班人一折，

見到個cam 有海康威視 4個字

杭州海康威視數位技術股份有限公司是一家位於中國杭州的視頻監控設備供應商，其主要控股方為央企中國電子科技集團

香港影像直送北京

721 我放棄啦 大家都忘記左媽媽

有相

冇圖學人開po？

圖呢? 無圖呀? 我拆梗青馬大穚 你黎唔黎幫手

收左政府幾多錢出啲咁嘅post
請唔請人

Hikvision已經周街係

留唔留都拆硬

先記低樓主可疑Ac number

見人疑似貼張相 條油先上水一次